宿便=有肚腩仔？

有無人試過食完金菇 痾屎 之後痾黑色屎 而且d金菇消化唔到 不過第二日痾就變返正常顏色

我諗緊黑色屎係咪宿便 因為本人都略肥
有無巴絲可以教下點清宿便 唔係痾唔出屎 係清宿便

好撚臭

仆街，午飯時間咪撚屎尿屁，利申 食緊金菇牛肉卷配黑咖哩

睇中醫啦

金菇=腸胃既地拖

笑到仆街 有無咁啱啊 你今晚都會痾黑咖哩

你意思係會拖埋宿便出嚟？

啲人話食酵素有用 $3xx一盒
我就係見啲人話食完柯到宿便就買
但係我食就只係肚痛柯爛屎
不過你可以試下

宿便係假嘅

醫學上冇

醫學上腸正常會痾清所有排泄物，只會一直落
如果一直留係到，個啲係便秘

咁宿便係咩黎

醫學上唔會有宿便呢個term

咁黑色屎係咩？有毒素嘅屎？

黑屎係腸胃出血或者食咗血落肚